{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013946",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 재송동 호텔 센텀"
    },
    "text": "当宿は計20室の客室を保有しており、東海線在松駅と東海線センタム駅が最寄りの電車駅として利用できます。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供されており、ヤノルジャ会員は客室の入室基準を確認できる会員特典を受けることができます。 追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 入室の際は身分証明書の確認となり、未成年者の場合は入室制限となります。 訪問者のレビューによると、社長の親切な対応と良い施設などで宿泊に満足したユーザーのレビューが多く掲載されています。 料金に比べて良い宿泊施設としてお勧めで、清潔で快適な環境で休息を取れるだけでなく、温風器、TV、マット、殺菌洗濯、ウォッシュレット、シャワー、ヘアアイロンなど様々な設備が提供されます。 静音冷蔵庫や充電器、電子ドアロック、乗車駐車などの便益施設も用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "宿の最寄りの電車駅は東海線在松駅と東海線センタム駅です。"
        },
        {
            "question": "宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "宿は計20室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の特典は何ですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員は客室の入室基準を確認できる特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は何を支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室制限となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューによると、どんな点が良かったですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、社長の親切な対応と良い施設が評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では温風器、TV、マット、殺菌洗濯、ウォッシュレット、シャワー、ヘアアイロンなど様々な設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が用意されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では静音冷蔵庫や充電器、電子ドアロック、乗車駐車などの便益施設も用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 381
    }
}